所以集會除左比人睇同捉仲有咩用？

次次集會都比人捉
捉捉下 未打End game就有一半人煙滅
遊行集會有用咩？個垃圾政府都唔會聽你講㗎啦
佢地日日殺人打人 你仲係到話好嬲好嬲
係你做文宣話比世人知時
佢地已經又殺多幾個姦多幾個
人地外國人知道左都只可以可憐你幫你發聲
但有撚用咩 共黨撚會理？
咪又係繼撚續重複 遊行>捉人>被自殺>遊行
等美國制裁不如逐個排隊自己去跳海跳樓
等到制裁實行個陣義士應該死到得返一兩個
邊有地方革命係等人幫
邊有地方係到話失民意失支持
你地有無同班曱甴死過嘅決心？
唔好話咩失民意 失支持
人都死撚埋仲失條撚咩
唔好癱瘓交通
唔好燒鐵
唔好用大量煙毒魔火魔扔曱甴屋宿舍

交通停左=全民強迫性行動

我預撚左比人屌分化

利申:我講緊隻game

甴近平

得罪講句 要進化啦
對上一次有打勝仗既感覺都唔知係幾時

習曱甴

邊有勝過

贏？無一次有贏嘅感覺
每次都無左好多手足
你明唔明親眼見住佢地比人捉左
又唔撚夠打搶唔到人嘅感覺？
利申：打機

一定唔可以癱瘓交通

荃灣戈次算唔算？

唯一一次開心既係蒙面法果晚
遍地開花0手足被捕
雖然果次應該係班狗特登放水

手足出得黎就預左
但佢地想換既一定唔係 戈d loop左4個月既核彈

華麗嘅背後都係有好多犧牲

所以方法手段全部都要變同加強
人地咁撚無恥下流
你仲同人地講民意支持
分分鐘死撚左都唔知咩事

［千萬不要］千萬不要六日抗爭，平日塞鐵

曱甴共黨

唔好再隨便搞集會啦

尤其起rb阻交通
幫人裝修
襲擊警署

呢啲咁危險既野真係唔好做
唔好做呀大家

維尼曱甴獨裁國

甴近尼

維尼平

呢輪學緊影相
唔計公務員混合宿舍
我想問警察宿舍全部位置係邊？

10月5？

老豆搵仔有

夜晚夢見
一架貸車唔小心反左
成個公路都係油
迫住封路
好怕會咁樣出唔到街

Google map打曱甴宿舍就有 記唔曬咁多地方

甴維尼